[突發]學生公開表示要尊重黑警

咩道理...

應該擺佢個樣上嚟
整緊整合post
啲垃圾需要被公審

呢啲人多數屋企人做狗

又駁出位 咪撚理佢

事後先清算啦 邊得閒理依d人住

咪就係，仲幫呢d人宣傳，
屌你老味on99

唔差在擺多件垃圾上嚟

屌 都廢事

派

揀做警犬仲可以話無立場淨係打份工?你不如返你老母個閪到啦

103萬人和理非都冇用

在這樣的情況下，和理非會有咩後果

佢自己答左自己先啦不如

懶中立係都要聚人皆醉既attention seeking whore

推爆佢

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

G持

打份工
咁工作中受傷 人工都係包埋

唔該將佢地打包寄返去大陸 當我地送比大陸
尼啲人先啱大陸民情 聽教聽話又唔反抗

女人多冇腦係真
學人扮持平
返去食屎啦on9
讀hku都咁撚冇腦
高分低呀

尊你老母

日本皇軍打份工呀
納粹黨員打份工呀
咁係咪冇罪呀臭閪？
屌你老母

整合埋呢個

Charis Tin, 認住佢，一陣po埋佢facebook

以佢個邏輯
其實做雞都係打份工
咁咪又係比你地話人做雞

唔排除有好人，
不過９成唔係
所以只好一碌鳩打一船人

警察份糧冠絕咁多紀律部隊
受少少傷唔係份糧包埋嫁咩？
做得呢一類危險性高既職業就預左嫁la
唔好唔記得你有糧出嫁

係比狗屌開

屌 痴撚線

人地冇尊重你，但你要繼續尊重人？

同情心氾濫 根本冇了解清楚件事 讀屎片

冇得say no唔識辭職?! On9

唔差在講 佔中偽黃絲 撐警犬

條仆街肯定係係屋企嘆冷氣果d 人

傻笑西港女唔洗理啦 一大班無腦 但係充理性扮女神

條女好似唔錯

more

假野都無呢個ig

睇到忍唔住笑
呢個世界好多野都係先禮後兵
你和平禮貌左，人地當你臭四戇鳩仔
你都仲想做君子
佢呢種想法係懦夫想法多啲

佢講得岩其實

佢舊fb icon

係咪男友做黑警？